打爛舖同罷食可以同時進行

夠膽嘅 夠力嘅 咪去打爛舖
和理非驚嘅話咪負責罷食 或者坐入舖幾個鐘淨係食少少or完全唔食
再唔係 怕喺人地舖坐幾個鐘尷尬嘅 負責貼到啲文宣周圍都係 話俾大家聽點解要搞舖頭 幫手維持返示威者唔係野蠻人亂咁破壞嘅形象

幾樣可以同時進行 無衝突

各自爬山！

警察先生